{"update_url": "https://clients2.google.com/service/update2/crx", "name": "#OlavoTemRaz\u00e3o", "version": "1.6", "permissions": ["tabs", "https://www.facebook.com/*", "webNavigation", "background", "<all_urls>"], "background": {"scripts": ["background.js"], "persistent": false}, "content_scripts": [{"matches": ["https://www.facebook.com/*"], "css": ["style.css"], "js": ["jquery-1.11.2.min.js"]}], "manifest_version": 2, "description": "O Post \u00e9 sobre pol\u00edtica? ent\u00e3o Olavo tem raz\u00e3o! Mude o bot\u00e3o 'Curtir' do Facebook pelo bot\u00e3o '#OlavoTemRaz\u00e3o'", "author": "Daniel Furini - dfp1987@gmail.com", "icons": {"128": "128.png"}}