{"update_url": "https://clients2.google.com/service/update2/crx", "manifest_version": 2, "name": "AtvinnuLeitarT\u00f3li\u00f0", "version": "2.0.1.0", "description": "Au\u00f0veldar leit a\u00f0 vinnu \u00e1 \u00f6llum atvinnumi\u00f0lunars\u00ed\u00f0unum, augl\u00fdsingar opnast innan hverrar s\u00ed\u00f0u, h\u00e6gt a\u00f0 vista st\u00f6\u00f0u og margt fleira.", "icons": {"48": "icon48.png", "128": "icon128.png"}, "author": "\u00d3skar Ragnarsson", "content_scripts": [{"js": ["include/js/jquery-3.1.1.min.js", "include/js/jquery-ui.min.js", "AtvinnuLeitarTol.user.js"], "matches": ["http://*.tvinna.is/*", "https://*.alfred.is/*", "http://*.reykjavik.is/laus-storf*", "http://*.reykjavik.is/sumarstorf*", "https://*.starfatorg.is/*", "https://*.kopavogur.is/is/stjornsysla/skipulag/laus-storf/*", "https://*.vinnumalastofnun.is/storf-i-bodi*", "http://*.mbl.is/atvinna/", "https://radningar.hafnarfjordur.is/recruitmentdmz/*", "https://starf.gardabaer.is/rcf3/*", "http://*.atvinna.is/*", "https://*.capacent.is/*", "https://felagsstofnun-studenta.workable.com/", "http://*.hagvangur.is/hagvangur/radningar/storf-i-bodi/*", "https://storf.intellecta.is/storf.html", "http://*.mosfellsbaer.is/stjornkerfi/mannaudur/laus-storf/", "https://*.veitingageirinn.is/fletta-i-auglysingum/3/atvinna-i-bodi/*", "https://*.stjornarradid.is/efst-a-baugi/laus-storf-a-starfatorgi/*"], "exclude_matches": ["http://*.tvinna.is/jobs*", "https://*.stjornarradid.is/efst-a-baugi/laus-storf-a-starfatorgi/laust-starf/*"], "run_at": "document_idle"}, {"js": ["include/js/jquery-3.1.1.min.js", "AtvinnuLeitarTol-Job-is.user.js"], "matches": ["https://job.visir.is/*"], "run_at": "document_start"}], "browser_action": {"default_icon": {"16": "icon16.png", "32": "icon32.png"}, "default_title": "AtvinnuLeitarT\u00f3li\u00f0", "default_popup": "popup.html"}, "web_accessible_resources": ["include/*.*"], "permissions": ["storage"], "converted_from_user_script": true}