{"update_url": "https://clients2.google.com/service/update2/crx", "manifest_version": 2, "name": "WebConf : Partage d'\u00c9cran", "description": "Une extension de partage d'\u00e9cran destin\u00e9e aux utilisateurs de la WebConf\u00e9rence Interminist\u00e9rielle de l'\u00c9tat", "version": "0.2.1", "minimum_chrome_version": "34", "icons": {"16": "WebConf-logo-16x16.png", "48": "WebConf-logo-48x48.png", "128": "WebConf-logo-128x128.png"}, "background": {"scripts": ["background.js"], "persistent": true}, "permissions": ["desktopCapture"], "externally_connectable": {"matches": ["*://meet.webconf.din.developpement-durable.gouv.fr/*", "*://webconf.din.developpement-durable.gouv.fr/*", "*://webconf.rie.gouv.fr/*", "*://preprod.webconf.rie.gouv.fr/*", "*://meet.gipsy-ida01.ida.melanie2.i2/*", "*://gipsy-ida01.ida.melanie2.i2/*", "*://meet.gipsy-ida02.ida.melanie2.i2/*", "*://gipsy-ida02.ida.melanie2.i2/*", "*://oc-jitsi.dreal-occitanie.e2.rie.gouv.fr/*"]}}