{"update_url": "https://clients2.google.com/service/update2/crx", "name": "Galera do Fund\u00e3o", "icons": {"16": "assets/icon16.png", "48": "assets/icon48.png", "128": "assets/icon128.png"}, "manifest_version": 3, "version": "0.0.1", "description": "Extens\u00e3o de browser que real\u00e7a o nome de deputados que votaram a favor do aumento do Fund\u00e3o eleitoral.", "permissions": [], "web_accessible_resources": [{"matches": ["https://*.google.com/*", "https://www.facebook.com/*", "https://www.reddit.com/*", "https://medium.com/*", "https://www.youtube.com/*", "https://*.wikipedia.org/*", "https://twitter.com/*", "https://www.instagram.com/*", "https://web.whatsapp.com/*", "https://web.telegram.org/*", "https://www.camara.leg.br/*"], "resources": ["data/votes.json"]}], "content_scripts": [{"matches": ["<all_urls>"], "js": ["extension.js"]}]}