{"update_url": "https://clients2.google.com/service/update2/crx", "manifest_version": 2, "name": "ANO! U\u017e je l\u00edp!", "description": "Zm\u011bn\u00ed fotografie Milo\u0161e Zemana a ostatn\u00edch politik\u016f na obr\u00e1zky ko\u0165\u00e1tek.", "version": "1.0", "options_page": "makaoptions.html", "permissions": ["http://www.teaandkittens.co.uk/", "storage", "contextMenus"], "icons": {"254": "anouzjelip.png"}, "browser_action": {"default_icon": {"254": "anouzjelip.png"}, "default_title": "#UzJeLip", "default_popup": "makaoptions.html"}, "background": {"scripts": ["setmakamenu.js"]}, "content_scripts": [{"matches": ["<all_urls>"], "js": ["maka.js"]}]}