{"update_url": "https://clients2.google.com/service/update2/crx", "name": "Voz Preta", "description": "Agora os seus tweets podem ser ocupados por uma refer\u00eancia negra. Por isso, onde houver um espa\u00e7o, haver\u00e1 uma #VOZPRETA.", "version": "1.2", "manifest_version": 3, "action": {"default_icon": {"16": "icons/favicon-16x16.png", "32": "icons/favicon-32x32.png"}, "default_title": "Voz Preta"}, "content_scripts": [{"matches": ["*://twitter.com/home"], "js": ["occupy-script.js"]}], "web_accessible_resources": [{"resources": ["contentdata.json"], "matches": ["*://twitter.com/*", "*://*.twitter.com/*"]}]}