{"manifest_version": 2, "name": "Los menas son ni\u00f1os", "version": "1.0", "description": "Cambia MENAs por ni\u00f1os, que es lo que son. Los medios constantemente se refieren a ni\u00f1os especialmente marginalizados como 'menas;, como si eso les distinguiera esencialmente del resto de ni\u00f1os. Es un t\u00e9rmino profundamente deshumanizador. Extensi\u00f3n basada en la realizada para Chrome por Beatriz Sevilla (@feminoacid) https://chrome.google.com/webstore/detail/los-menas-son-ni%C3%B1os/iokjamfeepifflkkkkonamchaopoabll?hl=es", "author": "David Barrag\u00e1n Merino (@bameda)", "icons": {"48": "icons/icon48.png"}, "content_scripts": [{"matches": ["<all_urls>"], "js": ["libs/findAndReplaceDOMText.js", "content.js"]}]}