{"manifest_version": 2, "name": "Pronote & \u00c9clat-BFC connector", "version": "1.3", "description": "Se connecter rapidement \u00e0 Pronote via \u00c9clat-BFC et EduConnect. Seuls les comptes \u00e9l\u00e8ve ou parent de coll\u00e8ge et lyc\u00e9e sont support\u00e9s pour l'instant.", "author": "alberic89", "icons": {"16": "icons/icon16.png", "32": "icons/icon32.png", "64": "icons/icon64.png"}, "content_scripts": [{"matches": ["*://*.cas.eclat-bfc.fr/*", "*://*.educonnect.education.gouv.fr/idp/profile/SAML2/POST/*"], "js": ["connexion.js"]}], "browser_specific_settings": {"gecko": {"id": "pronote-eclat-bfc-connector@alberic89"}}}