{"manifest_version": 2, "name": "L'\u00e9vangile dans Facebook", "description": "Ajout de l'\u00e9vangile du jour en haut du fil d'actualit\u00e9 facebook", "version": "2.1.2", "icons": {"16": "icons/bible16.png", "32": "icons/bible32.png", "48": "icons/bible48.png", "64": "icons/bible64.png", "96": "icons/bible96.png", "128": "icons/bible128.png"}, "browser_action": {"default_title": "Evangile dans Facebook", "default_popup": "popup.html", "default_icon": {"16": "icons/bible16.png", "32": "icons/bible32.png", "48": "icons/bible48.png", "64": "icons/bible64.png", "96": "icons/bible96.png", "128": "icons/bible128.png"}}, "permissions": ["activeTab", "storage", "*://*.montety.fr/*"], "content_scripts": [{"matches": ["*://*.facebook.com/", "*://*.facebook.com/home*", "*://*.facebook.com/?*", "*://*.montety.fr/*"], "run_at": "document_end", "js": ["main.js"], "css": ["main.css"], "all_frames": true}], "web_accessible_resources": ["photos/matthieu.png", "photos/gus.jpg"]}