{"manifest_version": 2, "name": "Anlam\u0131n\u0131 Veren S\u00f6zl\u00fck", "version": "1.0.0", "description": "Browserda kullanabilece\u011finiz kelime anlam\u0131 s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc eklentisi", "icons": {"48": "icons/Hand.png", "96": "icons/Hand.png"}, "permissions": ["activeTab", "storage"], "browser_action": {"default_popup": "popup.html"}, "content_scripts": [{"matches": ["<all_urls>"], "js": ["content-script.js"]}], "browser_specific_settings": {"gecko": {"id": "{b0d38335-22b5-4ca0-8f41-c6ef79fffc32}"}}}