{"manifest_version": 2, "name": "Szent\u00edr\u00e1s", "description": "Bibliai hivatkoz\u00e1sok beilleszt\u00e9se a Szent\u00edr\u00e1s.hu oldalr\u00f3l", "version": "1.6", "icons": {"128": "icon.png"}, "permissions": ["storage", "https://szentiras.hu/"], "options_ui": {"page": "options.html", "chrome_style": true}, "content_scripts": [{"matches": ["http://*/*", "https://*/*"], "js": ["igemutato.js", "content.js"], "all_frames": true}], "background": {"scripts": ["background.js"]}, "web_accessible_resources": ["igemutato.css"]}