{"manifest_version": 2, "name": "Citace PRO VUT", "version": "3.0.3", "description": "Vyhled\u00e1 DOI nebo ISBN na str\u00e1nce a p\u0159id\u00e1 tla\u010d\u00edtko pro na\u010dten\u00ed citace do Citace PRO.", "icons": {"48": "icons/icon48.png"}, "content_scripts": [{"matches": ["*://*/*"], "js": ["content.js"]}], "permissions": ["tabs"], "browser_action": {"default_icon": {"19": "icons/icon19i.png"}, "default_title": "Najdi citace"}, "background": {"scripts": ["background.js"]}}