{"name": "Politique \ud83d\udea8 Pol\u00e9mique", "version": "0.5", "manifest_version": 2, "description": "Ce plugin rattache les membres du gouvernement fran\u00e7ais \u00e0 leurs affaires judiciaires et pol\u00e9miques", "author": "geoffreydorne@gmail.com", "icons": {"16": "icon16.png", "32": "icon32.png", "48": "icon48.png", "128": "icon128.png"}, "permissions": ["activeTab"], "content_scripts": [{"matches": ["http://*/*", "https://*/*"], "js": ["contentscript.js"], "run_at": "document_start", "all_frames": true}], "browser_specific_settings": {"gecko": {"id": "{6f3c7a30-b386-4c02-bca5-39f5c85e50c1}"}}}